有冇人冇寄聖誕上比safyre terry

作為一個萬年毒撚，我完全冇留意今日已經係12月22日，頭先即刻去文具店買返張聖誕卡，轉頭寫好就寄出去！

如果唔知邊個係safyre terry就自己google啦！上年我重寄埋個毛公仔去，大家同我一齊寄丫，反正你地都冇咩朋友架啦！依個世界重有個想收到你地聖誕卡既人！

safyre terry

P.O. Box 6126 Schenectady, NY 12306 USA

又一年喇